
                      El trailer te vende una pelicula de terror o suspense con originalidad incluida. Nada que ver!! es un timo!!!
 Es la típica película q le ponen muchas estrellitas(las webs pagadas) antes de estrenarla para que la gente vaya a verla. Mirar las estrellas que le pone la gente ahora...
 La buena critica q le ponían era porque al final tiene cierto trasfondo social politico, aunq sigue sin tener sentido la mayoría de las cosas que suceden, y porque sus protagonistas son negros (como si eso diera a la película cierto prestigio por no ser una tipica pelicula de blancos).
Aun suponiendo que al final todo tuviera sentido( cosa q no es así)es imperdonable dos horas de película aburridísima con los típicos tips de miedo de serie B, sustos fáciles de crear, y un montón de absurdeces como la músiquita con voces de pito, la voz q ponen a la madre gemela q es de risa, el intento de hacer comedia en situaciones q se supone q son traumáticas. Una narrativa sin sentido q no entretiene te aburre,  y acabas pensando q hago yo viendo esta peli de serie B q encima es mala?
        
            